<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <!-- Include Data Base  -->
    












    <title>Typing</title>
    <description>Typing - A Theme for Jekyll</description>
    <link>https://typing-me.github.io/</link>
    <atom:link href="https://typing-me.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 29 Aug 2018 02:40:32 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Aug 2018 02:40:32 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.7.3</generator>
    
      <item>
        <title>Querida paixão do sorriso gostoso</title>
        <description>&lt;p&gt;Querida, te escrevo nesse momento tão artificial, é estranho pois me assustei com você - e como você me assusta - em um dia que não estou mal, mas muito menos bem. Já te expliquei que não é por você, mas pelo que sinto por você, algo que gosto muito. Ultimamente tenho olhado para mim mesmo e me acho tão forasteiro de mim, parece que me mudei para dentro de você e fecharam qualquer saída que me pudesse deixar ir embora, não que eu queira ir embora é só que no seu país eu não sou aceito como realmente sou,...</description>
        <pubDate>Wed, 29 Aug 2018 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>https://typing-me.github.io/blog/querida-paixao-do-sorriso-gostoso/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://typing-me.github.io/blog/querida-paixao-do-sorriso-gostoso/</guid>
        
        <tag>sorriso</tag>
        
        <tag>apaixonado</tag>
        
        <tag>afogando</tag>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sobre uma estrela distante</title>
        <description>&lt;p&gt;A nova cortina do meu quarto balança pelo vento que vem lá de fora, as músicas agora tocam ao fundo, são ecos fixados em um momento perdido no tempo, essas mesmas músicas estão lá longe como se os ouvidos estivessem anestesiados demais para ouvir. Ela faz isso comigo, me anestesia do mundo e faz eu focar nela, uma estrela distante que quanto mais navego na imensidão do seu universo mais parece que se distancia de eu tocar naquela luz que sua estrela emana. Nesse momento estou xingando ela na minha cabeça, estou com raiva, estou no terceiro copo do meu...</description>
        <pubDate>Sat, 25 Aug 2018 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>https://typing-me.github.io/blog/sobre-uma-estrela-distante/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://typing-me.github.io/blog/sobre-uma-estrela-distante/</guid>
        
        <tag>raiva</tag>
        
        <tag>sentir</tag>
        
        <tag>cortina</tag>
        
        <tag>vinho</tag>
        
        <tag>estrela</tag>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
